大家過大海玩開邊個場?

銀河係我主場
但最近主場威力減弱
想問下巴打們平時去開邊個場
一般會帶幾多錢過去

連登仔未夠秤入賭場